{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011623",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평(남이섬) 블리스풀빌라(신축,리버뷰,실내개별풀) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約状況はリアルタイムで更新されますが、常に 100% 一致しているとは限りません。 重複予約が発生することがあり、この場合は先に決済された予約が優先的に処理されます。 客室と施設を他の方も使用できるように清潔に使用し、無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 最大定員を超える入室は禁止されます。客室内では、豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁じられていますので、指定された場所やバーベキュー場をご利用ください。 退室時に生ゴミを分別して、台所用品は洗浄してください。 施設に対する責任は宿泊客にありますので、注意する必要があります。 貴重品の紛失時には管理に責任がありますのでご注意いただく必要があり、施設の毀損や破損が発生した場合は宿泊施設の運営者にお知らせください。 客室内では絶対禁煙でなければならず、付加サービスや付帯施設は価格変動や制限が発生することがありますので、ご予約前にご確認ください。 ペットは他の客室やお客様のために入室禁止となり、未成年者は保護者の同行なしでは宿泊できません。 退室時、客室整理後に点検を受けてから客室キーを返却してください。 プレミアムアメニティが提供され、カップルルームやプールビラ、個別のぬるま湯プールなど、様々な施設を体験することができます。 コンビニやスーパーも周辺に多数あり、駐車は可能でエレベーターもあります。 送迎サービスと人数追加、周辺の観光名所もご案内いたします。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 早期チェックインやレイトチェックアウトは事前に協議が必要であり、これは有料となります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約状況はいつ更新されますか？",
            "answer": "予約状況はリアルタイムで更新されますが、常に100%一致しているとは限りません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どのように処理されますか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、この場合は先に決済された予約が優先的に処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用に関して注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室と施設を他の方も使用できるように清潔に使用し、無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。最大定員を超える入室は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理について制限はありますか？",
            "answer": "豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁じられていますので、指定された場所やバーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "退室時のゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "退室時に生ゴミを分別して、台所用品は洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失や施設の毀損・破損時の対応方法はありますか？",
            "answer": "貴重品の紛失時には管理に責任がありますのでご注意いただく必要があり、施設の毀損や破損が発生した場合は宿泊施設の運営者にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙でなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは他の客室やお客様のために入室禁止となります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同行なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同行なしでは宿泊できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 545,
        "QA": 459
    }
}